有冇人已經頂唔順想入市？

跌咪當長楂，一定返到黎。
依個位唔入，上到280入咩

想入7500

一早入左
本唔洗多 分細注慢慢溝都可以終勝
等睇比連登仔話哂時間 輸機會成本 成手蟹貨
連登仔玩動物輸身家就係醒目仔

本多終勝就係一種態度

08年恆指跌左1幻點，今次全球實體經濟嚟緊都出會問題，明顯勁過晒近廿年所有海嘯，骨牌效應就快嚟，而家好似仲未到底喎。

好買唔買, 今晚先黎心動
係就快, 唔好聽日, 下星期一黎摸頂啦
SNP 2594而家 你信佢V型反彈番上去仲有幾多%先
2800 定3000 10%定20%
升番上3000當呢個月全球一齊停晒工無事發生過
錢咁易搵就好囉

升三日先買一轉勢又跳樓

一早入左。仲問

而家先想
識玩既21xxx入左啦

一早已入啦

已入

正股驚西

暫時未有興趣喎 穿2萬未?

咁你既然諗跌都可以長揸、22000個時做咩唔入呢？

星期一就插嫁喇，依家根本就靠你哋啲散戶托住，個個都諗住執到平貨再加上大戶操控先逆市向上升。真心睇佢頂得幾耐。

未呀，我系你all in 7500等穿2幻

留明

反而想睇理下晝就出貨賺少少就算，太唔隱定而家入貨隨時坐艇。

確診人數升，股又升？咩事

真 轉登𨍭到心累

小注賺番個開心樂園餐先

正股驚西

頂唔順入咗7500